有冇人知swagbong有咩來頭

最近見有人討論佢,於是ig search佢
哇屌一㩒入去張張都係去蒲同食鬼妹嘅相,又有錢又靚仔又高,跟本人生贏家
另外想問下佢係咪abc,好似冇見過佢講廣東話,不過有錢人都唔使識啦食鬼妹夠

身型仲要咁靚,搞到我呢d窮毒矮柒部想溝佢,毒撚們轉gay諗得過

淫底 身型好正

swag就知

正到

廖碧兒個姨甥仔

Really?

真

識佢真人
佢真人無咩錢, 但係讀到國際學校 （ICS)
但有好多有錢朋友，所以可以扮下
佢老豆係做銀行經理,根本唔係咩富二代

識廣東話
喺香港 讀基督國際學校(ICS)

佢老豆銀行director啦，屋企本身有d錢
利申我老母同佢老豆同team

口供不一喎